★痾屎 馬桶水反彈，會否感染武漢肺炎？

頭先反射左一滴上來

食返D 36補充抗體

切柒可防感染

要睇下射唔射得中

你夾實就應該無事

未聽過肺炎由屎忽上返去個肺到
進化左另計

lm

中左少少

用手接屎，跟住閂門由門頂扔入去

下世屙屎記得屙細力啲

都係果句啦

戴返副眼鏡啦

未必
不過食肉菌就

沙士期間
我記得淘大花園係因為廁所渠而奶嘢

壓水花都唔識學人上連登
下世小心啲啦

咁樣同腦魔講嘢

以前果隻患者屎尿都有傷毒...